睇黎今次又唔關習不群事, 係D特務自把自為, D特務又係肛派, 雜種控制唔到

我地可以繼續返工, 慢慢等雜種捉完呢局棋先再算

肛派同雜派係咪唔啱嘴形

共享中國榮耀
都是中國人不要分那麼細